必理痛廣告條女 李上癮

有冇人知條女咩名?

李上癮

佢真係好鬼正

咁都叫正 成個表哥咁

表哥咪正囉

有d似表哥

陳芷敏

個廣告佢幾QQ呀

表哥正到

表哥正過佢好多

把聲好似呂慧儀

幾

這麼醜的妞

佢真係好pure好true好gfable 又唔似其他港女咁膚淺賣肉 非常罕有嘅賢妻良母賢良淑德懿範

李尚仁

蕭敬騰?

好撚正 成個白痴港女feel咁

賢妻良母feel 少見嘅正經閨女

把聲好好聽

好多廣告嘅聲未必係本人